其實澳門死嘅有幾多係為咗救車？

口德先減100